{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_053607",
        "source": "도서",
        "writer": "스타일북스 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6260-384-2",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "커피 앳 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-05-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "마끄루"
    },
    "text": "カフェミントサンドイッチジャンボンブール専門店は月曜日から土曜日まで午前10時から午後9時まで営業しています。 日曜日は休みです。 お店は世宗市庁の向かい側に位置しており、パリバゲットボラム店の隣にお越しください。 メニューは様々な種類の飲み物とサンドイッチで構成されています。 飲み物としてはアメリカーノ、カフェラテ、フラットホワイト、バニララテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、練乳ラテ、ラテアインシュペナー、カフェミント、イチゴラテ、抹茶ラテ、サツマイモラテ、ミントチョコラテ、パッションフルーツラテなど様々な種類があります。 エード類としては、いちごエード、パッションフルーツエード、レモンエード、すももエード、マスカットエードなどが楽しめます。お茶類には、ラジアルグレー、カモミール、マテ&レモングラス、イングリッシュブラックファースト、ハイビスカス、柚子茶、レモン茶などがあります。 そして卵パン、エッグポテトサンドイッチ、エッグハムチーズサンドイッチ、クランベリー鶏ささみサンドイッチも販売しています。 飲み物の値段は3,000ウォンから6,500ウォンまで多様で、エッグポテトサンドイッチ半個は2,500ウォン、1個は4,500ウォンです。 エッグハムチーズサンドイッチ半個は3300ウォン、一個は6000ウォンで、クランベリー鶏ささみサンドイッチ半個は3500ウォン、一個は6500ウォンです。 ゴールドは毎月スパークリングアップルジュースは3,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェミントサンドイッチジャンボンブール専門店は何曜日まで営業していますか？",
            "answer": "月曜日から土曜日まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "お店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "午前10時から午後9時まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "カフェミントサンドイッチジャンボンブール専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "お店は世宗市庁の向かい側に位置しており、パリバゲットボラム店の隣にあります。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "アメリカーノ、カフェラテ、フラットホワイト、バニララテ、キャラメルマキアート、カフェモカ、練乳ラテ、ラテアインシュペナー、カフェミント、イチゴラテ、抹茶ラテ、サツマイモラテ、ミントチョコラテ、パッションフルーツラテなど様々な種類の飲み物があります。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんな種類のエードがありますか？",
            "answer": "いちごエード、パッションフルーツエード、レモンエード、すももエード、マスカットエードなどが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんな種類のお茶がありますか？",
            "answer": "ラジアルグレー、カモミール、マテ&レモングラス、イングリッシュブラックファースト、ハイビスカス、柚子茶、レモン茶などがあります。"
        },
        {
            "question": "お店のメニューにはどんな種類のサンドイッチがありますか？",
            "answer": "卵パン、エッグポテトサンドイッチ、エッグハムチーズサンドイッチ、クランベリー鶏ささみサンドイッチがあります。"
        },
        {
            "question": "飲み物の値段の範囲はどれくらいですか？",
            "answer": "飲み物の値段は3,000ウォンから6,500ウォンまで多様です。"
        },
        {
            "question": "エッグポテトサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグポテトサンドイッチ半個は2,500ウォン、1個は4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "エッグハムチーズサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "エッグハムチーズサンドイッチ半個は3,300ウォン、1個は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クランベリー鶏ささみサンドイッチの値段はいくらですか？",
            "answer": "クランベリー鶏ささみサンドイッチ半個は3,500ウォン、1個は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "毎月のゴールドは何ですか？",
            "answer": "毎月、スパークリングアップルジュースが3,000ウォンで提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 470,
        "QA": 630
    }
}